黑警唯二職責

拘捕同起訴示威者

香港警察，你沒撚野啊嘛
屌你老母

不分化，各有各做。